絲打 你做到幾多下pull-up？

走棍絲

我本身不嬲都有打開team sports
疫情之前都做開gym
比一般同年紀嘅女仔算大力
但我發現男女嘅肌肉結構好唔同所以有時真係鬥唔過男仔

2020 11月
發現自己竟然一下pullup 都做唔到 俾同team打波嘅男笑又見到自己屋企嘅肥仔毒撚細佬都做到兩下。。自己就做唔到 好侮辱我自尊心 我就下定決心一定要做到100下俾佢哋睇

開始喺迪卡儂買咗橡筋同pullup bar裝咗喺屋企廁所
每一次經過廁所都會拉下 with band拉到四五下

2020 12月
之前仲未封尖 都仲有幾個禮拜做背機之下
終於唔使用橡筋都拉到1下
嗰一刻超感動

2021 1月
唔使用橡筋拉到2下

依家2021 2月
用咗3個月 唔使用橡筋拉到3下

勁揪女仔真係難練好多

Bb你勁廢

男，0下

我而家做到10下，目標係20下，可以一齊練

未爆肺前
十幾下輕輕鬆鬆啦

一下都唔得

我要所有睇唔起我嘅男 同我跪低奶我腳趾

你點操㗎

你同我屋企隻狗一樣咁廢
得把口

宜家出嚟我做幾下比你睇

女仔練到pull-up真係好勁

我男仔，死操爛操先5下靚form，6-7已經無咩力...

唔好啦 你有灰甲嘅

睬你都傻

男絲打 負重50kg 2下

我都要好似巴打咁努力

灰你老味😹

有咩team sport男女一齊玩

男女呢個分別真係好大
聽過有條仔日日係屋企打機 半年都唔出一次門口
中學畢業之後無做過運動 但係可以連續做到10下pull-up唔喘氣

試過爆盡做到17-18下
但第12下後個form冇頭幾下咁靚

利申身理有棍 心理冇棍

Pull-up 係正手，有冇記錯？

無咩可能...

做咗幾年都keep住10下 上唔到11下

女仔做pull-up 有咩作用？ #?

有3下就有456㗎啦

記得要靚Form！上晒落晒先計1下！

仲要hold core唔好踢腳 & 唔好夾硬邱下巴過槓，挺胸正身咁練...

咁就得㗎啦

絲，0下

10下仲要唔喘氣有冇可能呀

做男仔有力真好
我都想體驗有巨龍嘅感覺

我可以放條巨龍比你體驗下

咁樣 叫正手

當然有好多好處啦
練到背肌同手臂
練到有少少線條 自然自信會大啲
夜晚遇到鹹濕佬都有力反擊

減重先易做D

身輕就易做 完

咁犀利！？ 你點練㗎

你細佬俾你鬧到好慘

叫男朋友瞓下面，每拉高一次就抽插一次

Halo 絲打 估唔到你仲有咁sporty 嘅一面

係唔撚係呀

我都想唔係真 睇住佢做 真係覺得好撚唔公平
我自己有運動開 要做到都依然係辛苦

連登講野

拳館d師姐係咁易都10下起

呢個係我對佢嘅 愛的表現

日日打j既成果，條友應該瘦到仆街淨係對手有力
實際男女肌肉平均比例係差幾%，男既做到十下，女既都做到八九下

臭一臭都奶

100下諗住分幾多次做？ 分100次都唔過份

忠告：
小心橡筋斷

豈有此理 蝦我呢啲單身狗

Hello光時巴打
冇啊運動已經係我生活嘅livestyle

我好明白你個感受呀絲打
我都覺得呢個世界好唔公平

有少少線條會好d

分五次做 20reps x5

做到pull up 但做唔到muscle up lm

300

冇棍絲打
0下

現實係9成5女嘅都做唔到1下

輕咪得

無圖

男 一下都做唔到

女既由細到大都唔訓練點比

男，正正常常廿幾下

有棍
左右單手兩下
樓主好勁繼續加油

練腳會唔會做唔到pull up/calisthenic動作？

又係Jeff

0.5下

十年前做到6下...而家我諗0到1下

要操返

任何人做pull up都有用
需要用pull up嘅情況
唔會因為你係女仔而唔出現

你用拉背肌拉到幾重？

只會難拉少少，但腳係必須練的

Respect

目前comment來講 你應該算最多
其他巴打都淨係做到10幾下

係咪唔標準
考消防都唔洗十下

要反擊 推既肌群會重要啲喎

拉到上一半 個頭掂到棍咁 一次做5下

絲 之前有玩下玩具同gym

最難係由0下變1下，一開始要掌握個發力點。當有1下慢慢就有第2..3..4下

今年其中一個既目標就係做到pull-up，絲打好犀利好激勵到我

齋推唔拉就會前後imbalance
好易寒背
練背練多啲
人都企得直啲

目前剩係18 kg咋 係咪好廢？

我睇你唔起 可唔可以奶你腳趾

兩下到
我跑越野馬拉松，真係只練下身
利申：有棍

企直啲就會反擊到咸濕佬

站姿反抗力係依靠大腿同背肌同核心，胸反而冇你想像中咁重要
不過勸樓主反抗完要逃跑，你抵擋到一下比機會自己走算，基本你冇咩可能打贏男人

Pullup唔係要過咗下巴先當一下咩？

會咩

想知用咩姿勢

藍波 有去康文做輔助式引體
無記錯要較到23kg個格先拉到過棍 做12下咁

樓主講緊反擊喎 做咩笠水
你咁講 胸 前鋸肌 膊頭 三頭 腹 腳 全部都關事啦

問題係你唔可以只係練胸練推
一般日常生活已經少練到個背
再一味練推就好快前後muscle imbalance
咁就會開始有圓肩同寒背

你未反擊已經企到成個老人家咁

做到10下左右

有棍絲

我冇講過淨係練背你果然係女人

有無踢哂腳先?

加油啊絲打 ᕕ༼✿•̀︿•́༽ᕗ
我會keep住喺度報告我嘅progress！
女仔都一樣可以！！

女人點練都唔夠男人黎架啦

圖呢，有圖先決定奶唔奶

絲打好靚女

真係想進步得快 就玩Greasing the grove啦

以前18下 依家5下

練黎溝大隻仔 咁就唔驚啦

真心想問 你隻腳係咪好粗㗎？

我初初隻腳都會繞住
不過依家我慣咗兩隻腳要直先當一下

跑啦
咪諗住打

練一陣點都大隻過大部份連登仔

樓豬有冇連豬咁可愛

正呀
時間、地點你定，快

仆街我以為要拉到個人體重先做到pull-up
咁係咪即係我姿勢唔啱.......
我都係差唔多18kg

唔係好明啲數字
Day 1即係 做住三下跟住兩下跟住一下跟住一下？
啲數字有啲複雜

已經叻過班”瑜珈女”

15下
不過某程度上係因為個人輕

玩具？
咩嚟嫁

沒 我跟足全港捉form 捉得最嚴嘅消防處standard

一下

都做唔到

你自己咪有鳩囉不過唔係巨龍啫

咁就知我係女人
巴打你真勁

諗住出年開始？
由0開始無練返一年半載邊做到20

講真 下肢嘅重要性其實係overwhelming
相同肌肉量男人點都係大力啲 預到個目標明確又決斷嘅色狼就真係唔好諗住反抗 跑走算 條佬幾大力都冇撚用因為掂你唔到
btw人體最有力嘅position係push kick 好似係

所以點都係下肢強最着數 最functional

That’s not true

你一定唔夠呢個Madam隻揪

會唔會係你細佬做反手你做正手所以先1下都做唔到

我同連豬一樣咁可愛

冇講過淨係練胸*
就算你有鳩 你都唔係男人講野咁撚鳩 成個女人咁

女仔體重輕，有心練應該唔會比男仔難

搵多十個哩啲女消防嚟睇下

你幾重？

有人講過淨係練背咩而家
你講嘢講到1999咁咪又係差唔多
打和啦super

我覺得玩瑜伽嘅女仔唔錯幾性感啊
只不過 可以嘅話我唔想太過依賴男仔
想夜晚出街都可以保護自己 我好想要力量
所以我寧願weightlifting >yoga
同埋線條係重訓先練到返嚟

你幾輕幾高？真係絲？

係呀
當3下係你個max
咁Day 1 第一set做3下
中間抖2-5分鐘左右
之後第二set做2下
如此類推

最緊要屋企有bar 得閒拉兩下
等自己習慣點用力拉上去

我呃你有撚用咩
我真心想知女仔做到幾多pullup

我自己輕磅，夾背上到胸掂bar，落到直手dead hang，當一下
頭set 10reps 之後drop 1rep，到拉唔上就 hang
可能你只係講下，100下真係唔係易喎
愈大隻體重就增加，難度都增加

係咪啊
我最鍾意就係奶腳趾

你on9？ #91 自己講左咩都唔記得？

0

其實要，佢見你弱弱地，就會叫你做多幾下，見你個實10下起跳就唔會點理你

今年開始
預咗用一兩年時間達到目標

識野
重訓先係王道

有時間睇下YouTube:kofgym

學到好多野的

用其他機操背肌後
點都上到一下 除非你連其他機都唔識用

Lat pull down machine就真係isolate好多背力，但係pull up 用好多core，同腳，雖然聽落好似唔關事，但其實係有用到

我睇住佢做正手
不過個form都唔係話好靚佢嗰陣都做到兩下
我嗰陣半下都做唔到 喘晒氣
諗起都覺得好嬲

你自己話要練推 因為還拖嗰陣推嘅肌群重要啲
我話齋推唔拉會imbalance
所以要練埋背
咁樣有問題？

47kg

另外，好多男話唔練都做到，都係chok 上，落到一半曲手再chok 上
10零下都叫chok 到，之後都chok唔上啦

btw ，最鐘意矮妹，記得你有煮嘢食post

大部分冇練過嘅男人都做唔到一下標準pull up

點可以練到由零去一？

Isee isee有用 又唔使話特別用好多時間
Thanks ching

有鳩絲打
BMI 未到20

我就係知100下一啲都唔易 所以我要練到做到為止

呢個唔使講我不嬲都有睇開

呃我梗係冇用，我都唔信

以為加密相
點解加密字

對波太大了 好難做

想問除咗街場籃波之外有咩team sports係男女混合

巴打好有學問喎
多謝支持 我成日喺飲食台出沒 哈哈

男女平等wow ching

same
can't even do a push up

用橡筋 我嗰陣係跟呢條片學
同埋開始去gym用背機

我覺得你呢世都做唔到唔係睇衰你
但呢個目標太誇張 女仔嚟講

我有話齋練推咩？

叻女！

你準備奶我腳趾啦
分五次 每次20reps咪做到囉

20reps
如果你做到5set 咁你一次最多應該要做到接近40下 你知唔知40下幾難

你幾重先？

你學佢咁打番1年針 你大隻過好多男人添呀 但愈黎愈黎男性化姐

之前有操開可以一次過做60下一組，第一日操最多做25一組，你可以試下得閒就做，總之做到攰，之後就休息，唔洗計話做到幾得下，你慢慢做一日都可以做到幾百下，keep一兩個星期就有成效

男 30下

合球 / 卡巴迪

true

3p

絲打可能當pull up嘅成長曲線同掌上壓差唔多

但其實差天共地

除非佢每set rest 半日

都係嘅
其實我打女子隊 只不過for fun比賽有得男女一齊玩

都好難 肌肉修復都要24小時

世界級既街健選手 1set max先可能做到 40 50下

之前做pull-up傷左斜方肌 點搞
中醫醫唔醫得翻

練patpat正

但係我係巴打

Rest 1hr and go

如果樓豬真係練得成 不如練埋muscle up

用背發力

100下

大佬

我都幾撚肯定你吹水
再唔係就錯哂form

Ok嘅，唔算好勁，咁輕幾下真係唔算難。不過肯去做運動值得欣賞

50下 以前係運動絲
現在0下

唔撚信
正常人背肌好小用
冇運動做到1,2下算正常

Korfball係男女混合
Kabaddi 不是

gtg is the way to go

目標ifbb pro?

50下咁犀利

吹水

我仲以為係真添。。

Pull up/natural grip /chin up 一齊做晒

排

我男56kg
呢部機做到4set 50幾60
pull up做到7,8下
chin up 10幾

絲，五下

男仔56kg 算唔算輕？

我唔係佢但你可以睇下pull啲世界紀錄先

0，thanks

其實呢個係myth / fact
以奧運舉重記錄做例 男77kg 同女75kg+ 嘅total 係有差不多60kg嘅差距
我可唔可以理解做 係當除左性別不同外一齊條件相同 例如身高體重訓練量etc 男性嘅體能表現係會比女性優勝
樓主嘅女消防員例子只係幸存者差異
故此引伸出沒有比女性體弱的男人 只有比女性懶惰的男人

利申 純學術討論 好撚respect女性 唔好批鬥我

Touch rugby?

睇高度 160 56kg咪唔算

點解要佢哋跪低? pull up夠高， 要佢哋企喺身先奶到你腳趾
btw, 我個教練教我夾手踭用背脊，2星期就由0做到4/5下

男同女體能真係差好遠
以前一個禮拜操5-6日，拗手瓜贏200磅肥婆，百下掌上壓氣都唔喘，連啲女女都當我碼頭咕哩乜粗重野都叫我做
點知有次挑機連個好瘦無乜運動嘅男仔都拗唔過

一次過做到15下pull up都做到muscle up啦
1set 40下pull up 全港無乜人夠你黎啦

小學嘅時候最多已經做到17下
早兩三年仲有操有18下
細個覺得女仔做到十幾下pull up好勁
但大個先識後悔
個膊頭橫到咩衫都著唔落
出街見到啲男人個膊頭仲窄過自己
就好後悔點解細個唔渣流灘

都知嗰個運動有男女一齊玩
不過我唔係打嗰個運動
我打咩唔重要啦 不會自爆

上面啲人吹到話自己可以連做幾百個

世界紀錄保持者都唔夠佢黎啦

小弟一開頭2下盡
覺得自己好廢
嬲嬲地屋企整一支槓練
一得閒就拉2下

拉到宜家自身體重已經滿足唔到我啦

做正手？真心佩服
利：反手只做到10-15

連登真係臥虎藏龍

叫佢哋跪低 自己嘅優越感會高啲
可以嘅話想踩埋條jer

我好同意你講既絲打除左練pat練腳練背，上身都好緊要
講真肌肉唔平均邊度好睇

你知唔知消防員比賽都係咁上下下數

係講緊比賽

Pullup當然做正手啦😹
反手嗰啲叫chinup 👀

真 我都好佩服絲打做到五下

Cluster set咁練可以進步得好快
利伸：男 做到20下左右 muscle up就4-5下到啦

唔知我唔喺裏面做嘢

跟緊呢個練 做到21-25 day4 卡住左
有無方法可以突破到？？

利申 有棍絲

Pull up同muscle up個距離差咁遠以前做到15下pull up練咗1個月多啲先做到第一下muscle up

睇嚟支棍真係幾萬能，男女都可以proud of

一齊做ok ?
Add me hugo1991

跌落懸崖可以拉返起自己

間中有做HIIT 但冇練過pull-up 我應該一下都做唔到

樓主有冇做掌上壓？(唔係膝上壓)

你冇撚嘢？做開消防輕鬆做幾十下

女仔想反擊學借力打力四両撥千斤最有用
用死力不如用巧力，再針對對方脆弱部位，眼、春袋等下狠手先有機會贏到

女仔一定做唔到 男女平等

Is all about muscle connection 練多啲你都得
而家個人bulk bulk地 如果個人lean啲應該唔只5下
仲有女仔都要入gym room操野 唔好害怕玩重訓
你而家已經做到3下，去gym room學操下機學玩下SBD等等既weight training gain多啲mass同strength
好快就5下up

正手full range既話大概五下左右

點會冇可能
有啲人天生輕鬆玩到街健

Chin up用二頭相對較多
Pull up就背

男仔冇訓練咪一樣做到

天生女仔上身肌肉比例係比男仔少

呢個師兄咁撚大隻 開頭都只係23 下
難以想像連登仔咁大隻

老實講男仔同女仔根本比較唔到
男仔肌肉好發達 講好男女平等

真係有
唔使大驚小怪

你個意思係女仔一定做唔到一下？
我依家都做到三下啦

我意思話男仔比女仔做到多幾倍

冇可能做到完全做唔到！
我係坐地體前伸身連個柄都掂唔到嗰d人😂

但諗起你又矮 又要拉高自己 成件事好哈比 No offence

奶手指先

奶住手指先

可以奶手指

奶埋手指

想奶

我都好想做到，最近開始練背

咸濕佬遇到你而隻黑大肥版email都算唔好彩

女仔算幾勁
男仔有d可以成世未做過 第一次就靠蠻力拉8，9下

邊個阿婆隻手嚟

咪撚9up啦屌你

你好勁 我男一下都唔得

收兵黑柒樓主

做得多個背就會闊 個背闊啲咪顯得條腰幼啲囉

反擊係指逆姦？

係囉 佢係咪當係咁易拉上去就係做左

可能chok哂身咁上去又當做咗

係咪又係啲手指圖 如果係嘅話係我啲手指
我天生生得可愛唯獨是隻手成個男人手咁無辦法
條友好撚煩佢之前同我示愛我拒絕咗
佢就係係咁報復 我block撚咗佢啦

我同你示愛有冇證據有冇圖？你上連登同班狗公flirt就大把人見到，我有同過你示愛我一世冇女屌、屌親都肥婆人柒手柒性格西仲話自己可愛，你收尻皮啦

你條傻西以為我同不服來電果班狗公一樣，重貼你d相就係求愛失敗，幻想少陣啦柒肥西

做到 唔=做得岩

中學打開波 中學畢業無做兩年運動依家都做到十五下以上 中學做開運動個段時間可以三四十下連續

我咪話你知囉

絲打我都打算去買迪卡農枝野你就出post
穩陣嗎有無實物圖好撚驚佢lum落黎
我都想拉到一下

我一set16下做到10set先fatigue
你咁渣唔侵你玩

你諗住做到20下max reps就做到front lever就好快上

哭𠹌咗
Push up都未撚掂⋯⋯

舉多啲dumbbell有無用

厲害 就嚟俾你追到

Lm 想練我廢 一下都唔得

3 40下咁撚勁? Ching你kipping pull up咋話
有冇strict control

而家unlock緊單手
右手兩下 左手零
次次練shoulder joint都就斷咁

用幾多時間做連續三四十下?

屌我做到0下

Pushup唔膝上壓 淨係做到16下

你樓佢實佢就唔會冧落嚟

我都係14-15下左右

唔緊要 一齊練
連多啲就得㗎啦

可以做到20
因為勁輕

喂 大家一齊加油努力每日做幾下pullup 😤
所有人可以離開你 只有體能唔會離開你！

50幾60肯定9做
我74kg pull up 18下
做lat pull down 都係做45-50

絲原來你好呢味

9up 真係冇譜
世界紀錄冇hanging rest 都係4x
做兩做運動就四十真係爽

我跟佢呢個programme
三個月由1下練到11下

一直想買一支整係屋企
但好驚支嘢唔穩陣做做吓跌落嚟

我條野用咗成三個月都冇林落嚟

加油

如果男女都一樣用藥，男女個差距會再大幾倍

同埋大隻同好唔好打係兩樣嘢

我唔知原來個Madam有用藥

幾吸引
Btw有支嘢係屋企可以無限操背仲可以操腹

唔好理人用唔用藥
用藥唔洗操咩
男女個差距類似黑人同黃種人既差距
muscle fiber天生多少既問題
不過都係要努力 100%正確form+100%努力我再講基因天生果d

0下

我以前跑步都成日比中學個啲男同學笑，仲比體育missy笑（因為我係f4先開始練長跑，又唔係校隊，以前冇做運動好廢），最後我f5自己走咗去跑渣馬10k佢哋即刻收晒聲

佩服 我好唔鍾意俾男仔取笑 想自己叻過佢哋！！

長智識

呢款其實好撚危險
我用緊L型架，用兩邊牆借力

不過最後都係比男同學bully，好似因為唔抵得我讀書叻過佢哋，中學啲男仔好多都係on9f6我叫佢哋靜啲操卷唔好嘈到啲女仔做，最後有個男同學阿媽嚟學校搵班主任投訴我，班主任仲要照我肺，同我講冇辦法

L型bar的確會好好多 安全更多不過係咪好似要釘？
一字bar還可以啦 方便唔使釘

你啲男同學咁衰嘅🥺 我中學啲男同學還可以啦 冇你啲同學咁衰

bodyweight幾多？ 我初初由0到1差唔多用左成年

乜依家啲男同學咁小家

ching 中學一定好撚大隻溝死女

我仲試過帶一隻細習大大公仔翻學擺喺枱上面陪我上堂啲男仔將習大大揼上風扇都算，仲攞紅繩肉縛佢，小息搶我習大大當波咁拋，最後仲惡人先告狀話我帶公仔翻學影響佢哋上堂結果比班主任沒收咗習大大，唔知習大大宜家喺學校過得好唔好呢?

女生當自強 唔好比啲男仔食住上!!!

呢啲行為我中學都好似體驗過
中學雞真係好撚幼稚

女仔做到1下=男仔做到幾多下？

兩年前有做開gym 七十幾八十kg 都可以一次做10-11吓 正手+下爬過bar

而家...兩下都辛苦 唉.......

利申 有棍

唔洗，掛上去就係
安全好多

暫時個人紀錄正手18下
反手25，都係雙腳交叉上

然而以㗎得返8下貨仔

我偏瘦（50kg）唔粗，有時仲幼過d女
我見長跑果d人一係好幼，一係好粗腳瓜
我係屬於好幼果種

其實識發力已經差好遠

識用雞翼位夾落去已經差好遠

練背會易d寒
好多人都以為練背會改善其實唔係

睇錯左做push-up...
Btw我依加都做到16-17一組，一開始都係做得7-8下一組😅我之前就以一日100下做目標，做左個幾兩個鐘先做完100下，最後果d係拉一兩下都會無力

雖然認同唔洗理人
但用藥真係唔洗操都可以增肌

cls 隻公仔好慘

樓主係玩lax?

上面已經見到不下十個連燈仔話自己可以連做幾十下 最癲嗰個可以做幾百下

喂 你講男女差距類似黑人同黃種人差距會唔會9up得太大 黃種人增肌嚟講並冇輸蝕比黑人 係飲食結構太差

下 你認真?
黑人muscle fiber多我地幾多倍 可能街邊執垃圾果個已經大隻過我地

我本身係唔主張用藥去定義一個人成就
我識好多人都有用

但上面係想用一個用藥嘅女人去證明女人可以靠操嘢就去到男人嘅程度
但事實係用藥嘅話，就算唔操都可以輕易令女人大隻過男人

差距冇咁大

大把大陸同南韓physique一流水平，雖然bodybuilder就差啲
嗰啲都係黃種人

但你永遠唔會見到女人追得上男人程度，如果大家用同樣份量藥

你諗多咗

認同
除咗飲食，仲有健身風氣同埋時間，最重要係用藥風氣

人地好多都有做尖，就算掃地嗰個黑鬼都會去做
時間上已經冇乜，就算有，亞洲人返完工都攰到hihi，操嘢都未必專心到

我就唔覺得基因冇影響，但相比以上幾項，基因唔會係決定性因素

同埋我喺外國讀書就見過啲冇做gym嘅黑人咪又係同黃種人一樣又瘦又毒又冇體能 佢講到同男女差異咁大 如果係真 直接叫佢哋超人 運動直接分黑人同非黑人啦

C打好慘

連登仔講嘢你都信

我冇信啊想睇下啲人仲可以點吹姐

連登仔吹到去做海豹突擊隊都得

20下
有棍.

男 正手最多做到13下 對腳伸到直
自覺做到更多 但唔得閒test

迪卡儂pull up 架洗唔洗釘牆？

no need